Ocean Eleven 係咪同類型電影最高質

1/ 格調一流 靚人靚景 加埋主題音樂襯到絕

2/ 故事發展相對大路 但流暢 二個人一路組隊偷野 一路遇上不同波折 最後成功

3/ 攝影 特別有幾場scenes係精心度過

4/ 最特別就係唔穿橋 要一路睇到尾先知究竟點先偷到賭場d錢 你以為係折外生枝 原來都係精心設計 觀眾同benedict一樣都唔知點比人偷到d錢

係